吉野家

有無人試過買野入吉野家邊爐打？

條撚準備

描撚準未

啱先去吉野打邊爐
隔離兩公婆 叫一個邊爐
跟住攞自己買既野出來打邊爐 有公仔面 肥牛
心諗 咁都得